覺唔覺打茄輪好核突

未試過亦都唔會試

是無機會

唔覺

放心 冇人想同你試

鬚根同鬚根互相磨擦

A09

你個名...

吃不到的葡萄是酸的

有嘅

同豬橫脷

正過扑野

樓主恨唔到

樓主心諗 :

你個人本身核突姐

唔！條女個口一定係臭嘅 好彩冇人想同我打茄輪啫！

同個口臭既打車輪就真係核突喇

同女神打 = 好唯美
樓主同欣直打= 我想嘔呀.jpg

同唔鍾意嘅人打就係